有冇本土派已經決定2019/2020選舉全面支持泛民

勁過你地咩天椅 梁游 教主

就算全部加埋都唔夠一個毛姨姨

冇錯 呢d真係做到野

勁條撚咩
岩岩平到梁遊渣

打算投范國威
做到實事

泛民造勢大會

日日都咁玩咁搏
好難唔支持
但唔知可以硬幾耐

飯民想一鋪過洗底想博人唔記得以前做過啲咩衰野

支持反共！

一單還一單 今次支持佢地係一回事 下次投唔投係另一回事

想佢出超區

仲有一年，繼續觀望

交咗成績表先
4年任期頭兩年都係0分，睇你第三四年拉得幾多